張伯倫決心在週五酋長球場的比賽中向前東家阿仙奴展示他們所缺少的東西。

復蘇的利物浦中場張伯倫決心在週五晚間酋長球場的比賽中向前東家阿仙奴展示他們所缺少的東西。
這場比賽將是英格蘭中場3500萬英鎊轉投晏菲路以來首次面對槍手，他也承認和老東家的比賽將會伴隨著很多情感。
張伯倫之前曾在阿仙奴度過了六年時光，之後他決定在利物浦開始新的挑戰。張伯倫說：「對我來說這將會是一個充滿激情的特殊時刻。我們現在狀態很好，我們將會滿懷信心地去那裡尋求一場勝利。」
「我希望球隊能夠有一個好的表現，在比賽中能一直戰鬥並取得一個好的結果。」
在相當艱難的開始本賽季之後，張伯倫在過去幾個月已經證明瞭自己的價值所在。在周日晚上4-0狂勝般尼茅夫的比賽中張伯倫在突前中場的位置上表現出眾。
當被利物浦官網問及是否已經達到自己的最佳狀態時，張伯倫說道：「沒有，絕對沒有。我感覺自己現在已經安頓下來了，並正在學習自己在球隊中的角色和指責，這些通常來說很難去適應。一旦你感覺到在這裡待得很舒服的話，那你就會更加放鬆。」
「我已經開始發揮的好一些了，但我肯定還能做的更好，我會盡我所能把這些都展現出來。」
「能夠成為球隊的一員真是太好了，在進攻中隊友們都發揮的很好，但同時我也覺得需要給予後防線上像洛夫雲和卡拉雲這樣的球員很大的信任。」

究竟缺少咗啲咩

Own goal

以為nineup報

預約露械

5個歐冠盃

一講依d通常都會出事
可以all in 阿記

但同時我也覺得需要給予後防線上像洛夫雲和卡拉雲這樣的球員很大的信任

路夫蘭

屌佢真係好撚廢

新謝拉特

可以all in阿妓了

有得出先啦

展示放張伯倫條傻閪坐冷板嘅決心

下 阿仙奴咩都冇喎

如果星期五坐後備咪好柒

對arsenal 出mane 都未到佢啦

25

實坐返後備

神軒米拿簡